諗嘢負面，我自己覺得肺炎有排都唔會完

以前 Sars 就話只係局部地區爆發，今次全球都中獎有排都唔洗完
甚至預左身邊有朋友 (包括自己) 都有機會因為依隻病毒離開
覺得 2021 日本都搞唔成奧運，到真係無事嘅時候球王同慈善球王都應該退休了

起碼聖誕節, 世界領袖會睇埋冬天情況, 安全渡過先會敢開放D人流動, 同埋要睇埋南半球步入冬天既情況